====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Attention comparable à celle que nous portions , voici quarante ans avec Bernard Rousseau , à la conception d ' un logement .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

